煤氣熱水爐 求教

禁制唔著 想試下換電芯

請問粒電芯係邊個位

睇下model number再上網搵catalogue

2880 6988
打去問啦on9

連換電都未識學人拆……

Call師父整啦

換電要拆晒成個殼既咩？
通常電池位響爐底架喎